LIHKG最大公敵： 支那狗定台狗

LIHKG最大公敵： 支那狗定台狗

正評： 支那狗
負評： 台狗

永遠唔會正皮支那狗
支那狗只享有負皮

連登仔憎台仔嗰啲咪又係被五毛煽動到嘅中學雞

或者樓主就係

我係就唔會出post屌支那狗啦
我梗係知有班五毛成日煽動港台仇恨轉移視線，
我只係知我最大敵人只有支那狗， 無其他

連登仔最憎唔係韓狗咩？

最憎支那狗

話比5毛煽動果d
其實係咪無接觸開台灣班後生
睇住你地幫台仔含撚真係

黎香港搶奶粉床位學位，周街屙屎，炒貴晒d樓，週街蝗語，玩普教中，人工低物價高，仲要請五毛係網上討論區消毒，搞到大家連生仔既勇氣既冇既支那人，竟然係連登仔眼中唔敢網上9up幾句既台灣人乞人憎，連登真心冇得輸

0:4

4:12

你就冇接觸開台灣班後生，好多台灣後生都係好nice好幫住香港，你份人閪未識返啲無知憤青屁孩囉

支那人無得輸

無計， lihkg太多五毛支那狗入侵

日本狗

11:15

所以我先開post正視聽。

各位五毛支那狗食屎啦

冷血毒撚

太多五毛支那狗入侵lihkg

今日 港男22k台幣同台男馬拉女友個兩個post
兩單新聞全部都係台灣蘋果日報係facebook匿名板「靠北XX」到是但見到篇文就當新聞
同晴報一樣
好心唔好再轉貼呢啲「新聞」喇

虫南呢

話台狗公敵根本on9
支那有哂實際行動影響我地生活
網絡上串香港啲言論一樣唔會少過台狗

分輕重啦

因為果班係五毛支那狗， 專挑撥離間港台關係

打機已經係臭名遠播

咁柯p都係五毛支那狗喎

死台仔成日打LOL troll我, 緊係台狗

韓狗呀

連登班 on 9 LOL 垃圾中學雞真係笑撚死人

玩下 LOL 畀人寸兩句就當人地成個國家既人都係垃圾

唔撚駛講, 你地咪又係喺 LOL 炮慣嘴既垃圾

連登太多小學雞，打LoL就係佢地嘅全部，咩樓價食物安全自由傳統全部都唔重要，所以先覺得台狗公敵過支那

以前高登邊有咁

竟然五分之二連登仔揀台仔
死得啦

支那死清光

你除咗上網打機之外，有無接觸過社會

30隻五毛支那狗啫

台狗只係戇鳩 支那狗係正仆街

班五毛支那狗收皮， 一係請多d幾十個打手先啦

我仲記得一開始衝入黎評分既全部比負評

收錢做打手梗係拿拿臨做野啦， 不過lihkg始終係香港， 香港人一定最憎支那狗

班五毛支那狗收哂皮

駁唔到，根本玩競技遊戲就會有呢d人，唔關人種事

根本自己以外都係公敵

[red]虷狗[/red]

中港台友好🤝

ptt d 弱智台狗點乞人憎都唔夠支那人仆街

憎台灣多過支那果班通常都係打online game 嘅學生雞
未出嚟社會未知支那對香港影響有幾大
當然仲有五毛啦

好彩lihkg未淪陷

勁夕支那五毛狗

中國人同台灣人咪又係一樣

韓狗先岩，基本上連登除左香港人其他地方嘅都係垃圾

雖然話會簡支那
但係班護台撚之前潛曬水
係垃圾比垃圾個時就上水
仲成日屈毛

當然是支那狗啦

屈毛？ 正常香港人一定揀支那狗， 唔揀支那狗只有五毛支那狗

我講既第二三句選擇性失明 ？

笑撚左，同個社會脫曬節

全球10大美食城市 香港奪冠、東京位居第三

你戇鳩呀？ 憎支那狗無罵台灣就變護台撚，
食屎啦五毛支那狗， 憎恨支那狗無咁得閒同你一齊癲弱智五毛支那狗

簡支那都五毛狗，垃圾連登會員出現了

揀都唔識打， 邊個垃圾

捉字失個分邊你唔垃圾

講咁耐都唔回應
就去捉字失
屌你老母
連登仔廢到一個點

台仔柒極都係井底蛙係佢嘅事

支那侵害緊全世界

你問最大嘅話就一定係支那嘅

擺明係支那狗

台灣點會係

咪就係， 俾負評果班肯定五毛支那狗

無錯

憎支那原來咁唔得閒，咁你繼續憎
唔好曬時間屈毛同捉字失喇

召喚genzo ching
講解下五毛冇咩特徵
同埋跟據你講既野睇下邊面似五毛

即係咁 台狗戇鳩就梗架啦
但係除咗打機之外 支那柒頭真係唔死都無撚用
至少台灣唔會隨地屙屎 唔會要不是中國

支那狗係世界公敵，點比

蝗>>>>>>>>>>>>>韓=>蝻>>台

台仔真係最多冇見識 但真係唔會危害到世界

一定係支那狗先